香港不敗薯星如今日面臨強敵，需要大家集氣支持!!

曹星如在亞大區資格賽出戰男子羽量級（52至57公斤級），首圈輪空之下，今日的16強賽事迎來22歲塔吉克拳手Bakhtovar Sagizov。Bakhtovar Sagizov為2016年亞洲大學拳擊錦標賽（Asian University Boxing Championship）銅牌得主，由2017年開始，生涯5場業餘賽錄得1勝4負。

對手係一勝銅牌得主 好擔心星如

🙏🙏🙏

咁撚大個男人先57kg廢唔廢d

我50kg都有肚腩57kg好撚大隻啦

有打開既人都知面對呢種對手壓力更大
牙如呢場唔易打

我bulk緊，86kg，睇落都少少大隻，可能我正常香港男人高度159cm

嘩你高我成个頭

好似石油氣罐

是但搵個70kg 嘅人同佢打都收佢皮

牙魚應該唔夠我打

薯仔又可以走場了

香港撤旦先生

你13幾？

牙如

牠首有乜得罪你

殘體都無人屌

marketing拳王

148公分，我個頭細，似model

我內地人已經好就你地
利申:極黃

狗糧model?

259

我反星

是但啦，明咪得，佢都話佢深黃，唔好分化